屌你老母成日登入都要左click右click，煩撚到呢。。。。。

我不是愛斯基摩人

連登快撚D取消呢個ON鳩行為

俾人ddos啊
Show Blocked User - 中六合彩頭獎
而且我一早blocked左你